香港咩地方最好住

唔熟
最好無乜人,但又方便

澄碧邨

何文田

好似幾正但無上網

流浮山，勁多人保護

你有無錢？

認真，方便+ 冇乜人一係山頂一係淺水灣

成個香港都好住，新移民多過BNO走

過左呢個禮拜你呢個問題已成笑話

山頂邊度好住
周圍都係有錢佬 日日都有人裝修
或者直情整個地盤響你格離
天氣又濕
買少少野都要渣車落山買

住山頂要自己落去買野？

認真答你 南區

巴打住過